其實連登有冇蛾粉同習粉死忠？

當連登有10萬會員，有冇1％，即係1千個死忠？

想佢地死嘅死忠

收左幾億做野的 pr同monpo狗算唔算?

我習粉

燒山

雜種第一支持者

支持佢做到2035年

下，好多喎，連登邊個唔想習大大做落去？